你地打麻雀個時包牌點計?

9章落地同12章落地點計

12章包自摸 9章無野發生

AGGER

咁12章包唔包出銃

會唔會包出銃一半點數

岀銃果個自己比曬 12章淨係包自摸

12章包自摸只限清一式

大四喜大三元都包架唔係咩

打全銃定陪銃先？

全銃

我都係

全銃唔洗包出銃一半點數?

最重要嘅問題

香港好少打陪銃啵 如果係全銃呢

花么加幾番?
間間糊洗唔洗一定食單吊?

花么一番
間間糊叫2飛要自摸 單吊可以食出銃

想知12章落地係咪通常都包埋除咗清一色以外既番種

九張包清一式自摸
十二張包自摸

假設前九章係人地餵既 十二章自己落都係我包?

我打開全銃，打到人十二章就乜都包自摸，即係三番都要包，大小三元唔洗包，都係除非十二章，間間就單吊或兩飛都要自摸先算！
其實都無咩規定，打前講定就得啦，你鍾意既有牌落地就要包都得架

對對糊12章落地都包自摸會唔會太唔公平